特朗普放話不再談香港？香港政府應學智利成立調查委員會！〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-07

特朗普放話不再談香港？香港政府應學智利成立調查委員會！〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-07

又燈

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

蕭生話特朗普可能同北京有枱底交易，為免影響北京簽署貿易協議，承諾唔再插手干預香港事務，所以香港人權及民主法案先拖咁耐。特朗普之前話過香港係暴動，又話香港同北京嘅事等佢哋雙方解決。